[
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'unit\u00e0 di misura della massa nel sistema metrico?",
    "correctAnswer": "Chilogrammo",
    "wrongAnswer": [
      "Litro",
      "Metro",
      "Secondo"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico pi\u00f9 abbondante nella crosta terrestre?",
    "correctAnswer": "Ossigeno",
    "wrongAnswer": [
      "Silicio",
      "Ferro",
      "Alluminio"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte della cellula si trova il materiale genetico?",
    "correctAnswer": "Nucleo",
    "wrongAnswer": [
      "Citoplasma",
      "Membrana cellulare",
      "Mitocondri"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'organo principale del sistema circolatorio?",
    "correctAnswer": "Cuore",
    "wrongAnswer": [
      "Polmoni",
      "Fegato",
      "Rene"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"secondo\"?",
    "correctAnswer": "Tempo",
    "wrongAnswer": [
      "Lunghezza",
      "Massa",
      "Temperatura"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'organo principale del sistema escretore?",
    "correctAnswer": "Rene",
    "wrongAnswer": [
      "Fegato",
      "Stomaco",
      "Cuore"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale gas \u00e8 necessario per la respirazione degli esseri viventi?",
    "correctAnswer": "Ossigeno",
    "wrongAnswer": [
      "Azoto",
      "Anidride carbonica",
      "Idrogeno"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strato dell'atmosfera terrestre \u00e8 pi\u00f9 vicino allo spazio?",
    "correctAnswer": "Esosfera",
    "wrongAnswer": [
      "Stratosfera",
      "Troposfera",
      "Mesosfera"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'elemento chimico con simbolo C?",
    "correctAnswer": "Carbonio",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Cloro",
      "Cromo"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova la maggior parte delle ossa?",
    "correctAnswer": "Mani e piedi",
    "wrongAnswer": [
      "Cranio",
      "Colonna vertebrale",
      "Torace"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale fenomeno naturale causa il movimento delle placche tettoniche?",
    "correctAnswer": "Tettonica delle placche",
    "wrongAnswer": [
      "Terremoti",
      "Eruzione vulcanica",
      "Inondazioni"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale vitamina \u00e8 spesso chiamata \"vitamina del sole\"?",
    "correctAnswer": "Vitamina D",
    "wrongAnswer": [
      "Vitamina C",
      "Vitamina A",
      "Vitamina E"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il pi\u00f9 grande oceano sulla Terra?",
    "correctAnswer": "Oceano Pacifico",
    "wrongAnswer": [
      "Oceano Atlantico",
      "Oceano Indiano",
      "Oceano Artico"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale fenomeno naturale \u00e8 responsabile della formazione delle dune nel deserto?",
    "correctAnswer": "Eolismo",
    "wrongAnswer": [
      "Erosione",
      "Evaporazione",
      "Sedimentazione"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Na?",
    "correctAnswer": "Sodio",
    "wrongAnswer": [
      "Nichel",
      "Neon",
      "Niobio"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale parte del corpo umano \u00e8 responsabile della produzione di insulina?",
    "correctAnswer": "Pancreas",
    "wrongAnswer": [
      "Fegato",
      "Stomaco",
      "Rene"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strato dell'atmosfera terrestre \u00e8 coinvolto nella formazione delle nuvole e delle condizioni meteorologiche?",
    "correctAnswer": "Troposfera",
    "wrongAnswer": [
      "Stratosfera",
      "Mesosfera",
      "Termosfera"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il processo attraverso il quale le piante assorbono acqua dalle radici?",
    "correctAnswer": "Osmosi",
    "wrongAnswer": [
      "Fotosintesi",
      "Evaporazione",
      "Capillarit\u00e0"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'unit\u00e0 di misura della luminosit\u00e0?",
    "correctAnswer": "Candela",
    "wrongAnswer": [
      "Lumen",
      "Watt",
      "Volt"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'organo principale del sistema endocrino?",
    "correctAnswer": "Ghiandola tiroidea",
    "wrongAnswer": [
      "Pancreas",
      "Surreni",
      "Ipofisi"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strato dell'atmosfera terrestre contiene la maggior parte dell'ozono?",
    "correctAnswer": "Stratosfera",
    "wrongAnswer": [
      "Troposfera",
      "Mesosfera",
      "Termosfera"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo K?",
    "correctAnswer": "Potassio",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Carbonio",
      "Cloro"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il pi\u00f9 grande pianeta del nostro sistema solare?",
    "correctAnswer": "Giove",
    "wrongAnswer": [
      "Saturno",
      "Marte",
      "Venere"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"ampere\"?",
    "correctAnswer": "Corrente elettrica",
    "wrongAnswer": [
      "Tensione",
      "Resistenza",
      "Potenza"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'organo principale del sistema riproduttivo maschile?",
    "correctAnswer": "Testicoli",
    "wrongAnswer": [
      "Pene",
      "Vescicole seminali",
      "Prostata"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 il pi\u00f9 grande continente sulla Terra?",
    "correctAnswer": "Asia",
    "wrongAnswer": [
      "Africa",
      "America",
      "Europa"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova il muscolo pi\u00f9 grande?",
    "correctAnswer": "Coscia (Quadricipite femorale)",
    "wrongAnswer": [
      "Braccio (Bicipite brachiale)",
      "Schiena (Dorsali)",
      "Addome (Retto dell'addome)"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'elemento chimico con simbolo P?",
    "correctAnswer": "Fosforo",
    "wrongAnswer": [
      "Potassio",
      "Piombo",
      "Palladio"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte della pianta si trova il gambo?",
    "correctAnswer": "Stelo",
    "wrongAnswer": [
      "Foglia",
      "Radice",
      "Fiore"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il processo attraverso il quale l'energia solare viene convertita in energia chimica nelle piante?",
    "correctAnswer": "Fotosintesi",
    "wrongAnswer": [
      "Respirazione",
      "Fermentazione",
      "Combustione"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale parte del corpo umano contiene il maggior numero di ossa?",
    "correctAnswer": "Mano",
    "wrongAnswer": [
      "Piede",
      "Cranio",
      "Colonna vertebrale"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'elemento chimico con simbolo S?",
    "correctAnswer": "Zolfo",
    "wrongAnswer": [
      "Sodio",
      "Silicio",
      "Stagno"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova l'orecchio interno?",
    "correctAnswer": "Cranio",
    "wrongAnswer": [
      "Collo",
      "Torace",
      "Addome"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'organo principale del sistema respiratorio umano?",
    "correctAnswer": "Polmoni",
    "wrongAnswer": [
      "Cuore",
      "Fegato",
      "Stomaco"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"litro\"?",
    "correctAnswer": "Volume",
    "wrongAnswer": [
      "Lunghezza",
      "Massa",
      "Temperatura"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Ca?",
    "correctAnswer": "Calcio",
    "wrongAnswer": [
      "Carbonio",
      "Cadmio",
      "Cerio"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova il muscolo cardiaco?",
    "correctAnswer": "Cuore",
    "wrongAnswer": [
      "Braccio",
      "Gamba",
      "Schiena"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il pi\u00f9 piccolo osso nel corpo umano?",
    "correctAnswer": "Staffa",
    "wrongAnswer": [
      "Tibia",
      "Radio",
      "Femore"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strato dell'atmosfera terrestre contiene la maggior parte dell'umidit\u00e0 atmosferica?",
    "correctAnswer": "Troposfera",
    "wrongAnswer": [
      "Stratosfera",
      "Mesosfera",
      "Termosfera"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Mg?",
    "correctAnswer": "Magnesio",
    "wrongAnswer": [
      "Manganese",
      "Molibdeno",
      "Mendelevio"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova il midollo osseo?",
    "correctAnswer": "Ossa lunghe e corte",
    "wrongAnswer": [
      "Colonna vertebrale",
      "Denti",
      "Cartilagini"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'organo principale del sistema nervoso?",
    "correctAnswer": "Cervello",
    "wrongAnswer": [
      "Midollo spinale",
      "Cuore",
      "Rene"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"newton\"?",
    "correctAnswer": "Forza",
    "wrongAnswer": [
      "Pressione",
      "Energia",
      "Velocit\u00e0"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Cl?",
    "correctAnswer": "Cloro",
    "wrongAnswer": [
      "Cromo",
      "Cobalto",
      "Calcio"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'unit\u00e0 di misura della pressione atmosferica al livello del mare?",
    "correctAnswer": "Atmosfera standard (atm)",
    "wrongAnswer": [
      "Bar",
      "Pascal",
      "Millimetro di mercurio"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova il pancreas?",
    "correctAnswer": "Addome",
    "wrongAnswer": [
      "Cranio",
      "Torace",
      "Collo"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Ne?",
    "correctAnswer": "Neon",
    "wrongAnswer": [
      "Nichel",
      "Nettunio",
      "Niobio"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strato dell'atmosfera terrestre contiene la maggior parte dell'ossigeno?",
    "correctAnswer": "Troposfera",
    "wrongAnswer": [
      "Stratosfera",
      "Mesosfera",
      "Termosfera"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"ohm\"?",
    "correctAnswer": "Resistenza elettrica",
    "wrongAnswer": [
      "Tensione",
      "Corrente elettrica",
      "Potenza"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale vitamina \u00e8 associata alla visione notturna?",
    "correctAnswer": "Vitamina A",
    "wrongAnswer": [
      "Vitamina C",
      "Vitamina D",
      "Vitamina K"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'organo principale del sistema digerente dove avviene la digestione chimica?",
    "correctAnswer": "Stomaco",
    "wrongAnswer": [
      "Esofago",
      "Intestino tenue",
      "Colon"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale parte del corpo umano contiene il sistema linfatico?",
    "correctAnswer": "Sistema linfatico",
    "wrongAnswer": [
      "Sistema nervoso",
      "Sistema circolatorio",
      "Sistema digerente"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Al?",
    "correctAnswer": "Alluminio",
    "wrongAnswer": [
      "Argento",
      "Oro",
      "Azoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"hertz\"?",
    "correctAnswer": "Frequenza",
    "wrongAnswer": [
      "Velocit\u00e0",
      "Lunghezza d'onda",
      "Intensit\u00e0 luminosa"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'organo principale del sistema immunitario?",
    "correctAnswer": "Timo",
    "wrongAnswer": [
      "Milza",
      "Linfonodi",
      "Midollo osseo"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strato dell'atmosfera terrestre \u00e8 coinvolto nei fenomeni aurorali?",
    "correctAnswer": "Ionosfera",
    "wrongAnswer": [
      "Troposfera",
      "Stratosfera",
      "Mesosfera"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Hg?",
    "correctAnswer": "Mercurio",
    "wrongAnswer": [
      "Idrogeno",
      "Oro",
      "Argento"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova il muscolo denominato \"cuore\"?",
    "correctAnswer": "Torace",
    "wrongAnswer": [
      "Addome",
      "Braccio",
      "Gamba"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Cu?",
    "correctAnswer": "Rame",
    "wrongAnswer": [
      "Cobalto",
      "Cromo",
      "Calcio"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'organo principale del sistema riproduttivo femminile?",
    "correctAnswer": "Ovaie",
    "wrongAnswer": [
      "Utero",
      "Vagina",
      "Clitoride"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'unit\u00e0 di misura della temperatura nel sistema metrico?",
    "correctAnswer": "Gradi Celsius",
    "wrongAnswer": [
      "Kelvin",
      "Fahrenheit",
      "Joule"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Si?",
    "correctAnswer": "Silicio",
    "wrongAnswer": [
      "Sodio",
      "Zolfo",
      "Stagno"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"joule\"?",
    "correctAnswer": "Energia",
    "wrongAnswer": [
      "Temperatura",
      "Pressione",
      "Velocit\u00e0"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale vitamina \u00e8 nota per il suo ruolo nel mantenimento della pelle e delle mucose?",
    "correctAnswer": "Vitamina C",
    "wrongAnswer": [
      "Vitamina A",
      "Vitamina D",
      "Vitamina K"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'organo principale del sistema scheletrico?",
    "correctAnswer": "Ossa",
    "wrongAnswer": [
      "Muscoli",
      "Articolazioni",
      "Cartilagini"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale parte della pianta \u00e8 responsabile della produzione di semi?",
    "correctAnswer": "Fiore",
    "wrongAnswer": [
      "Foglia",
      "Radice",
      "Stelo"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 il pi\u00f9 grande fiume del mondo per lunghezza?",
    "correctAnswer": "Nilo",
    "wrongAnswer": [
      "Amazon",
      "Yangtze",
      "Mississippi"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova il muscolo denominato \"bicipite brachiale\"?",
    "correctAnswer": "Braccio",
    "wrongAnswer": [
      "Gamba",
      "Schiena",
      "Addome"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo N?",
    "correctAnswer": "Azoto",
    "wrongAnswer": [
      "Nichel",
      "Neon",
      "Niobio"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"watt\"?",
    "correctAnswer": "Potenza",
    "wrongAnswer": [
      "Energia",
      "Tensione",
      "Frequenza"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'organo principale del sistema urinario?",
    "correctAnswer": "Rene",
    "wrongAnswer": [
      "Vescica",
      "Uretra",
      "Ureters"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale parte del corpo umano contiene la ghiandola pineale?",
    "correctAnswer": "Cervello",
    "wrongAnswer": [
      "Addome",
      "Torace",
      "Gamba"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale fenomeno naturale \u00e8 associato alla rifrazione del suono?",
    "correctAnswer": "Eco",
    "wrongAnswer": [
      "Fulmine",
      "Arcobaleno",
      "Nebbia"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Au?",
    "correctAnswer": "Oro",
    "wrongAnswer": [
      "Argento",
      "Alluminio",
      "Azoto"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova il muscolo denominato \"tricipite brachiale\"?",
    "correctAnswer": "Braccio",
    "wrongAnswer": [
      "Gamba",
      "Schiena",
      "Addome"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'organo principale del sistema linfatico?",
    "correctAnswer": "Linfonodi",
    "wrongAnswer": [
      "Milza",
      "Timo",
      "Midollo osseo"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo Fe?",
    "correctAnswer": "Ferro",
    "wrongAnswer": [
      "Fluoro",
      "Fosforo",
      "Francio"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"caloria\"?",
    "correctAnswer": "Quantit\u00e0 di calore",
    "wrongAnswer": [
      "Lunghezza",
      "Massa",
      "Tempo"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale fenomeno naturale \u00e8 causato dal passaggio di un corpo celeste attraverso l'atmosfera terrestre?",
    "correctAnswer": "Meteorite",
    "wrongAnswer": [
      "Cometa",
      "Pianeta",
      "Asteroide"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'unit\u00e0 di misura della velocit\u00e0 nel sistema metrico?",
    "correctAnswer": "Metri al secondo",
    "wrongAnswer": [
      "Chilogrammi",
      "Litri",
      "Joule"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo H?",
    "correctAnswer": "Idrogeno",
    "wrongAnswer": [
      "Elio",
      "Ossigeno",
      "Azoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"metro\"?",
    "correctAnswer": "Lunghezza",
    "wrongAnswer": [
      "Massa",
      "Tempo",
      "Temperatura"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale vitamina \u00e8 spesso associata al latte e alla sua importanza per la salute delle ossa?",
    "correctAnswer": "Vitamina D",
    "wrongAnswer": [
      "Vitamina A",
      "Vitamina C",
      "Vitamina B"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'organo principale del sistema digerente dove inizia il processo di digestione?",
    "correctAnswer": "Bocca",
    "wrongAnswer": [
      "Stomaco",
      "Intestino tenue",
      "Colon"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova la milza?",
    "correctAnswer": "Addome",
    "wrongAnswer": [
      "Torace",
      "Cranio",
      "Gamba"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo O?",
    "correctAnswer": "Ossigeno",
    "wrongAnswer": [
      "Oro",
      "Osmio",
      "Olmio"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"grammo\"?",
    "correctAnswer": "Massa",
    "wrongAnswer": [
      "Lunghezza",
      "Volume",
      "Temperatura"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale fenomeno naturale \u00e8 associato all'accumulo di neve compatta su una montagna?",
    "correctAnswer": "Ghiacciaio",
    "wrongAnswer": [
      "Valanga",
      "Torrente",
      "Deserto"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'unit\u00e0 di misura della lunghezza nel sistema metrico?",
    "correctAnswer": "Metro",
    "wrongAnswer": [
      "Chilogrammo",
      "Litro",
      "Secondo"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'organo principale del sistema riproduttivo femminile dove avviene la fecondazione?",
    "correctAnswer": "Ovaie",
    "wrongAnswer": [
      "Utero",
      "Vagina",
      "Clitoride"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale strato dell'atmosfera terrestre contiene la maggior parte dell'ozono?",
    "correctAnswer": "Stratosfera",
    "wrongAnswer": [
      "Troposfera",
      "Mesosfera",
      "Termosfera"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'elemento chimico con simbolo F?",
    "correctAnswer": "Fluoro",
    "wrongAnswer": [
      "Ferro",
      "Fosforo",
      "Francio"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"pascal\"?",
    "correctAnswer": "Pressione",
    "wrongAnswer": [
      "Energia",
      "Temperatura",
      "Velocit\u00e0"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'organo principale del sistema digerente dove avviene l'assorbimento dei nutrienti?",
    "correctAnswer": "Intestino tenue",
    "wrongAnswer": [
      "Stomaco",
      "Esofago",
      "Colon"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale parte del corpo umano si trova il muscolo denominato \"addome\"?",
    "correctAnswer": "Addome",
    "wrongAnswer": [
      "Braccio",
      "Gamba",
      "Schiena"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'elemento chimico con simbolo C?",
    "correctAnswer": "Carbonio",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Cromo",
      "Cloro"
    ]
  },
  {
    "question": "Cosa misura l'unit\u00e0 di misura chiamata \"volt\"?",
    "correctAnswer": "Tensione",
    "wrongAnswer": [
      "Corrente elettrica",
      "Resistenza",
      "Potenza"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale fenomeno naturale \u00e8 causato dalla rotazione della Terra?",
    "correctAnswer": "Giorno e notte",
    "wrongAnswer": [
      "Stagioni",
      "Eclissi solare",
      "Marea"
    ]
  },
  {
    "question": "Quale \u00e8 l'elemento chimico con simbolo He?",
    "correctAnswer": "Elio",
    "wrongAnswer": [
      "Idrogeno",
      "Azoto",
      "Erbio"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 l'unit\u00e0 di misura della densit\u00e0 nel sistema metrico?",
    "correctAnswer": "Chilogrammo per metro cubo",
    "wrongAnswer": [
      "Metro al secondo",
      "Pascal",
      "Newton per metro quadrato"
    ]
  }
]